[I/A] DraGAYlia Lost 失落的龍絆 [231]組團打鯨蛇菇菇仔⋯⋯！？

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「虛空之影討伐戰」：
長期⋯⋯！？活動「虛空之影討伐戰」已於2019/2/22 14:00(UTC+8)開始舉辦！

【龍族傳說召喚 舉辦預告】
2/22（五）14:00（UTC+8）起即將舉辦「龍族傳說召喚」。
★5「波塞頓（水）」和★5「雷鷹（風）」等精選對象★5和★4龍族出現機率將會上升！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

個post開得好差
反省下

Thx熊yeah

正皮咗

唔識搞
要等雷狼巴修正下

聽日兩點等想打鯨蛇菇菇仔
有冇人想join

下次j圖區加張sor負你唔該

From 5ch
不祥事一覧テンプレ
・1178確率置換事件
ガチャ確率を誤表記。テキスト置換により確率を0.25％→0.1178％にしてしまったと弁明。
胡散臭いが確率に問題はなかったとし、ゆるガリアを更新して終結。
ブレーキ時期と重なるため、追い込まれて実は本当にしていたのでは？などと疑ってはいけない。
・優良誤認隠蔽ネファアレク下方修正事件
防止策を講じていないため誤表記再発。キャラのステータスを優良誤認表記してしまう。
すぐにバレる嘘をつき、ゆるガリアを更新して逃亡。
・ドラガリアロストディレクター松浦氏同業他社痛烈批判
松浦DがTwitter上で数多くの同業他社のゲームを痛烈批判していたことが発覚。
発覚後鍵垢にし、ドラガリフォロワーを片っ端からブロックして逃亡。
・お正月バグ修正不可能宣言
レイドボスの部位破壊報酬が高確率で取得できないバグが発生するも、
イベント期間中にバグ修正が不可能なことを声高らかに宣言。
技術力の低さが露呈した。
・ハロフィリス無告知下方修正事件
想定外のアビリティ効果として数か月後に無告知下方修正し、ゆるガリアを更新するも炎上。
渋々ガチャチケット3枚を投げつけ事態の収拾を図る。
・課金護符クリティカルダメージ無告知修正事件
アビリティ「クリティカルダメージ＋○％」のテキスト説明が優良誤認表示であった。
優良誤認表示を避けるため、ユーザーに何も告知することなく修正。いまだ黙秘を貫き、
ゆるガリアを更新して逃亡。
・オリオン売り逃げ詐欺事件 New
壊れキャラを実装、半日放置した後想定外のダメージとして下方修正し
石300を投げつけて売り逃げる。ゆるガリアを更新して逃亡。
・薔薇の貴公子売り逃げ詐欺事件 New
新しい状態異常「刃こぼれ」を状態異常を無効にする限定護符が排出されるバレンタインガチャ期間中に発表した。
新状態異常発表当初、「薔薇の貴公子」の活躍が期待され多くの人が目当てに回したが、
後日「刃こぼれ」は状態異常ではないと修正。明らかに説明不足の修正に炎上するも運営は黙秘を貫き売り逃げる。

你開

跟

唔識日文啊

約定你地

渣ga
搵維巴啦

真
維巴幾時回家主持大局

第一張

第2張
第3張咩事

一齊打菇茹ok

檸檬玩龍胖⋯⋯！？

1. 1178 機率偷換
2.聖誕水弓數值有誤
3.松浦(上次台灣EVENT條撚屌)笑鳩同行,比人轉左去5CH燒
4.新年RAID BOSS 有BUG到完EVENT都唔FIX
5.NERF萬聖限光槍
6.暴擊符改左公式
7.岩岩情人火劍 燒DMG
8.虛影個異常狀態改左做BOSS固有能力

日文達淫

睇人解

發現自己真係港
覺得 都唔係好多問題

運営は黙秘を貫き売り逃げる。

係連登龍肥post被人B慣
百B不侵

【詐欺運営】ドラガリアロスト Part940【半年で8回詐欺】
5CH個PO

9000戰
暗屬好似
輕鬆啦

女朋友鍾意碌鳩多過我個post好好笑

光
帝

I
AM
READY
!
?

動漫台個banloli post笑4禾

尋日娶完老婆先發覺佢唔係處

呢個正D
佢一句同咗你一齊先係基督徒就走去訓

真既話就真係世界級

直有mon po

半年都唔夠
除左頭2個月

每個月撚你地2次

食埋飯先

你地自己打先一係
我入街場
未開飯因爲

今次識睇
半年呃8次

日本仔都頂順
台狗仲話好佛好佛

奴性重到呢

EVA 炒到3000-2500

WAAAA

3600
都有
CLS

炒個1500就可以買到樓?

hater巴你巴哈個POST比人DEL左喎

個PO靠你汁

咁正

係
因為開錯po

又詐欺啲乜

熊YEAH

真係唔得哩

炒到3千?

有新關維巴聽日應該開台喇掛

FB有人賣3600

捕住維巴

食判頭飯又鮑魚又魚刺又龍蝦
巧正

d檸檬好核突 揀唔落手

鯨蛇開台打飛機......! ?

食牛角

仲嬲過比人b害

6又bb話請你食牛角

珍唔珍

巧忙牙 龍胖都未打夠情人花花

我都想食牛牛牛

禾過黎米國請禾食

好啊

日既係米國邊到 下次去米國帶我去玩ok?

帶你去pier 39食好野

bay area

米國機票係唔係好貴

大獲活動聽日完
8成獎品都未夠花換

#metoo

一般

Breaking news ...... ! ?

我地同20名差1700幻

訓醒比人拉開千七幻

牙牙牙牙牙趣聞到4家的我有4錢4幣3我

我地今次應該可以20名

台伏矛淫玩

90幾支蜜糖時侯要用

有沒人carry真風
箱都未開

差500幻等大腿一刀500萬

今晚有排打

我OK

去sf 出左香港航空 成日特價

十幾個鐘
我就頂唔住

國泰都唔見得舒服

起馬PE會鬆啲

10幾個鐘條腰坐到直一直
諗起都

其實係因為6又bb curry

呢個珍 不過pe貴好多
國秦香港去sf好吉 但sf番香港full到

廚叉d坐仲柒過廉航

個500幻邊個打

3059097

珍吾珍牙

Hx d位同亞洲廉航差唔多咁柒
歐洲d廉航好好做

真係睇坐幾遠 4個鐘以上我一定唔會坐廉航

冇人理我

屌 叫我更新

Rich

我坐廉航d位仲舒服
廚叉d位好似巴士咁窄

再開

6654684

上次澳洲返黎坐廉航坐到瞓唔到

出面有個po 24歲儲60萬

空中巴士

長途機如果有ON9係格離真係

直接比錢UP算
當跌左

I love lemon

好貴...
玩具係有錢人先玩得起

澳洲返黎係新加坡轉一次機單程都要3500

針

gun

Gun

人老左 轉機就真係不了

Book 左長洲渡假屋
搵人帶包炭黎

不安

長洲渡假屋咁重本
我行上屋企天台

之前有幫FD搬屋 LAX TO SFO 全機得三個人
叫你隨便坐

燒炭唔痛
好似係

屋企連天台

頭等都得?

住獨立屋有天台點跟

死左d錢帶到落去咩

公屋天台任上

任上

莉莉

個幾鐘

bye

有冇得用頭等服務先

Hi

Thanks

短途無頭等 好似係

搬屋全飛機又搵運輸公司 rich無誤
上次試過一條友諗住渣highway 1由sf去la 渣到一半頂唔順

想跟isa巴搵食了

準備狗衝買三送三軟曲奇

9玩個場打得最快

邊煮飯邊玩

個FD叫我幫佢手 機票佢出

打工仔

highway1 多灣都渣唔快

想跟

巴士佬係美國

唔係啦 不過一年會去一次做完野就會搵個地方stay behind玩

相比起香港 好快架喇

成功人士

光帝6場

有冇人gun?

我都想 廿9幾歲人 出trip仲坐緊econ

開

0533641

你有女緊係
我冇女食自己

-2

清毛啊 -2

我未出過元朗

禾拎個真心出黎 你班偽毒又clubbing 又有老婆就成日b我有女

呢到d連登仔 最鐘意就係 講大話

真火3箱
有無1槍1奶

見到有人挽緊龍胖等食美登利

3691300

我真係冇啊
我真毒啊

咩係美登利

呢度得鯨蛇有老婆

米芝連壽司 s巴又食好西

日本壽司店 旺角開咗新分店

禾窮能喺隔離食牛角咋

好在禾食野唔會超過30蚊

你睇 又講大話喇

我都想食壽司

米國冇咩

超人棄

比勁貴再食垃圾

得番10%電

針龍？

都係夜啲先

一齊去日本食

日本妹

去日本搵日本妹
以前讀書啲FD

清晒毛 謝咖哩

排定隊先 夜d有位先打
禾大佬好耐冇curry禾鳥

isa食過??

真毒

得你打

冇

個陣點溝到手

報名聽日2:00打鯨蛇菇菇仔團
團A
1.熊Yeah
2.
3.
4.
團B
1.
2.
3.
4.

報名聽日2:00被鯨蛇打菇菇仔團
團A
1.熊Yeah
2.
3.
4.
團B
1.
2.
3.
4.

冇啊

係飛巴啊

幾時返呀

日本好都好多易容術

日巴要唔要睇多次個topic?

做咩想被鯨蛇打菇菇仔
新一代M巴
Btw _BN_巴呢

玩緊anthem

ああああああああ

準備被鯨蛇彈菇菇仔啦

有冇大大可以carry我打3場真風?
西莉絲，用鳳凰血夠挨第一下，但得1千攻 基本上冇輸出

去唔去bbq

垃唔垃圾

可唔可以錫春代呀

要下個星期

諗住係到買

邊到b

好靚下，玩乜？

燒海鮮

鐘意燒下小食

開完就有人入 好似係

有冇好介紹

果啲任食BBQ場

開啦
有奶有Sbaba應該輕鬆過到

睇唔到有人話要打野

又bug左

又一個海豹

唔知聽日虛空點玩法

希望難d, boss隨機出技

又海豹

佢好似唔係一星期三箱
同埋唔知係咪三關共用三箱

隨機出技好重要 打到機械人咁好悶

真
冇固定模式會刺激啲

真係出唔到刀
全主力都係得50萬
點玩

有無真火

莉莉G跟

夜d gtr大佬會上黎開

我叫佢先

愚人碼頭？

我咪幫佢打

你兩個 好基友

菇菇囝

我愛你

我要10點半先跟到

咁10半
S巴係咪打

洪欣幾靚 不過比大美人玩咗好多年

係

老女人

隻草你媽暈到大佬真係玩晒

沈月

等三倍hard就升佢星

機鼠99幻

沈月邊關事

真風取消紫色技範圍顯示

你地打 禾準備搭巴士 27%電

呢排甘多驚玩，聽日唔生生性性真係

升熊槌可以打多場

咁我補上

19名牙

禾之前都係sf 讀書

同21名差1300幻

真係要執

有冇人放多隻88lvl草你媽

但廿名差400幻咋

俾20名過冇所謂

真係要升埋依隻

又係wo 日巴做唔做到5點情報員

邊隻？

鈴音 最好3星高rank
技lv就唔多緊要

參考

邊間

養生緊

H15-3有阿里沙碎
但我normal14都卡卡地

打晒花花未

打哂好耐 日日幾十場真龍

幾十場

養生都幾十場真龍

.GUN

真火真真火

你係咪識補0抗

265 3308

但禾唔記得有克乜野點打

唔好炸佢就得 最好唔好失誤

LAG左下

269 1470

又笑手殘巴士佬

975 9330

想問個弱智問題
金剛石是咪一定留五星屬武先用
定係2階轉左屬打到真龍先再慢慢儲

大馬xx晶先真

根係5星3階先用
5星2階4突太易上 冇必要浪費

明白 因為唔夠沙用升唔到

做咩答海豹問題

如果2階用鋼都幾慘

一味話人海豹 玩人多幾個月係到扮老屎忽
唔想答咪咪答 做乜要咁話其他巴打
利伸:問之前睇晒faq

大佬唔出圈?

No b 維巴

645 2855

No鬧交
和理非NoB ok?

卡住咗

你認乜撚野
我依家話你咩
我係唔係老屎忽關唔關你事?
我同熊yeah吹水幾時輪到你搭嗲?
知唔知個醜字點寫?

266 4443

係我炸你

支持

乖
No鬧交

大家冷靜啲

一團和氣

你睇你小學雞到 講完唔認正宗弱智仔
講咪講囉 怕咩認

法國賭神
依家海豹識咬人咁惡既

No鬧交

依家d廢柴 唔識玩 柒都算 仲要係度惡
我屌你個屎忽
返去你老母個西度問啦
垃鳩圾

開始感覺到熊爺s既氣

要病發了

166 4518

梳

自已衝出黎柒

打機都唔用腦
siu4

G持病發

嘩屌

激嬲檸檬

發啦
又話發

人不要面 天下無敵

我閒閒地玩隻手機驚都4年
d人都有問必答 無你咁智障扮老屎忽拎優越感

檸檬比人b左幾個月都未發過火

4年好叻叻呀 洗唔洗幫你含爆呀
大人

BTW 多謝解答

無恥

你同我含撚都無資格 sory

各位
我被我自己block左

係呀 因為你無撚用嘛
垃鳩圾

抵啦
想block你好耐

點先宜家

海豹都可以惡到咁叫我地點玩

解block ok?

think too much

玩4年手機驚
問埋d低智商問題 520用鋼
笑到我屎都必埋出黎

咪撚玩啦
鬥打機耐

Pad都七周年了

同我講得四年

大我呀

講埋自己歲數呀笨7

嘩 好勁呀
4年呀

嘩 好勁呀
司馬呀

嘩 好勁呀 搭爹呀

點搞
我被我自己block左

檸檬積積埋埋好重火

珍
siu到嘔返個晚餐出黎

垃撚圾 apps台公廁

躝啦
冇人識你

算囉

講笑

嬲
解block ok?

can’t

吹晒雞咁圍威喂 搞到我好驚

和理禁罵戰

係
媽媽

差50幻

熊yeah 我撚化緊個apps台鳩屎公廁廢物 唔好病發住

Why ar

點呀 垃圾 諗好下條iq 60既問題未呀
衝出泥柒

#360都唔見左

既然兩邊都擺明車馬
身為龍胖最公正既小妹
決定
開包花生先

射射

Sfsu

我真係好撚期待

咁大個人會唔會識下調返轉諗

如果你岩
又點會無人幫你口

檸檬比我地B左百零個po都未爆過粗

笑撚死我

巴士佬 我留意左你好耐 你招補以前無咁早開架
正常補得切留返指名後好D

肯出泥柒未
廢鳩海豹

得閒多D叫大佬上黎開場

幾時mh

其實我都唔明呢個係咩風氣，真心有野唔明問下
又要比人話海豹，咁個討論區要黎做乜，純粹比啲老手圍威喂…?

定話呢度唔歡迎新人問野?

佢返左去魔零召喚啦

我擺撚到明屌柒你 點呀? 唔夠嘈又話人小學雞?
出黎未? 廢柴emoji狗

你躝啦 人地疊馬

吹雞

見到係你知道個補量夠又過晒火山唔會出事就9黎

同克乜野同場我就會on99

反省下啦 智障仔
擺到明quote你呀 仲唔還拖?

岩岩會員binc馬
說明自己有睇清左#1先發問

請問

點解寫明依到怒屌海豹都要衝出黎呢

海豹比人b是正常的

小妹中立非幫手
歡迎任何解釋

廢柴
淨係識哂命
失敗者

熊yeah 有矛一場真風

LOSER

同埋呢 FAQ就算無

大概都係因為個問題太弱智

又或者

正常人係唔會有呢d問題

你老母有冇敎你做人要謙虛?

6411151

你老母有冇教你講野要經大腦唔好衝口而出?

nob 和理討論 Q&A真係冇

你老母有冇讀過小學?

應我啦垃圾

特別急call真風場 一場
6411151
-1

克乜野你正常打就得啦,都唔見你有失誤

waitttttttttttttttttttttttt

係街未返到去 你唔好咁早訓住 等我

咩呀 寫緊稿睇下點駁我?
totally rubbish

熊yeah ho ball

謝咖哩

做左傻仔食左好多風

返去記住用你粒鋼突埋把523先好上黎呀
廢柴EMOJI狗

好啦 我下次係番正常時間放補啦

我宜家放補個時間 仲有個好無聊既理由 就係我唔好碌走 又唔想比真火退後個動力吹走 就用補技

岩岩係唔係超活力開技
一下打死左石頭

4年

有問必答

冷知識:
早期癡線佬真係會用鋼突5星2階上530開荒真風龍
不過活動有跟齊星砂量應該夠上530
早期真超級課長急住開荒真龍真係喪架

冇睇

檸檬呢首你full唔full到 呢首幾好玩

幫唔落
佢係有做過海豹
仲咁惡

我都係唔想比真火退後個動力吹走 會走定先,打一套儲SP,不過成日會錯過槍補有D大波莉指名完會唔多夠血,槍果時補最抵

上次見肥婆玩手速快到

巧毒牙

其實佢地係咪唔知海豹點解?

講起海豹
歐王hionj唔見左

一次咁多

個隻叫臭雞莉 佢邊有波

見到屌屎忽同含j，入黎say個hi

呢首直程好聽過原唱

3月就改名做利莉

屌完條垃圾海豹
我抽到賽克美特

其實係唔係lovelive黎

bang dream

日巴

好開心

真係入到場先講野 臭雞

又係CYbaba嘅凡瓜牙

其實我想問如果兩條友同時間END尾王會點

熊yeah好努力

熊yeah 打唔打真火

同自己講野

聽日隊法隊又打唔到雷雷

⋯⋯！？

唔夠練度定點?

聽晚先？
我就黎弱
太夜唔好咁刺激
打到朝早都未過到一場

五條毛好底玩

召喚維巴

呢首應該係佐倉g唱得最好聽果首

爭d全r9 但我搞掂隊野 隻雷雷一定死左

全post最好笑嘅笑話
以為你講乜
笑到噴口水
咩料

錄一關你j

BTW 我隔左好耐冇玩

5am鬧鐘

無野 我試緊 水斧同100符水補 用５３４莉莉打真火
搵到第２條友試

加油

邊個幫我入左數
thx

5毛玩幾粒鐘
諗起都興奮

S bra派錢?

S巴話邊個打多過佢同6又巴就派錢

最後都唔中朱古力咭

我由玩龍絆開始減玩咗3份2

其實馬娘twitter 最近日日更新，唔通3月出

電子雞

馬娘就算出左
都要歸入黎呢度討論

咁我會同雷雷一齊死左
抗睡0%

有啲咁既樹

識跑既

No 外掛

有情巴好似仲有一刀？有飛龍呀

係呀 你挽未?

收契女未

想要mana，長期唔夠

又扮小妹

Bug

召喚雷狼巴

同noe妺
龍絆po兩大小妹

Bug角好過

禾都仲差好多好多好多好多

收左我
你要叫禾姐姐

係咪大隻仔2號

雷狼巴是咪番左龍胖打花

我愛鯨蛇

我記得你齊左角

打左啦,打完真風返黎隻馬死左,本身打到十萬架

55/60

聽日一起身2刀隻2王先又

我愛食lemon

巴士佬中咁多,一人派一PACK點睇

禾記錯了

參考 禾個friend sent俾禾

真係 .gun

爆r9駛得7788 遲下上r10就駛晒
日版出到r12 真係沒完沒了

燥得濟 喉嚨痛

禾中意 同維巴玩遊戲
維巴有冇野打滿晒毛毛巧悶

所以岩岩去左買檸檬

維巴在...!?
add 我tg plx
i am not mk

而家升上R9 D技都係得幾LV
唉 早知之前唔亂升角

雷狼巴唔覆禾地直接轟緊條飛龍

我應該真係bug左好q多mana之前買紅包又用好多
升完咁多隻角都未用到個20m

岩岩維巴有打真風

斬咗一刀 應該模擬緊

微課

你個名出賣咗你

雷狼巴 有情巴 睇走勢我地3個唔駛做戰犯

我都有買都唔夠用 但個包好似唔抵

我想要風法呢首歌

90幾LV打得仲少過我地

你個FD BINC馬呢

完全封鎖ed
永別

我都無買mana包 我直接用石買mana

我最初真係微課架覺得好玩先課多dd

TFL仲有一刀 但佢呢幾日都係打2刀only 呢個踢硬嫁啦
卡塔莉娜今日未出刀

Null巴你仲有兩刀

21名

鯨蛇係團入面

維巴

水帝11場154-3483

程巴準備回家了
小妹話卡塔次次都凌晨出刀

禾矛講過
我講咁佢低DAM斬柒佢

伊莉亞夏日都好似係

夏日好大力喎

禾又錯

我愛程蛇

...!?

巴士佬 你隻呀婆同月月唔好再升LV 我唔夠支援用

我無升喇

跟唔到 我都係想係2王燒咗魔隊果刀為主

咁幾LV

只差800幻

公子告急

IRE會有300幻左右 唔驚

等陣應該冇事

月月 75 阿婆74

443-6889

我明天應該74LV到
其他都壓左?

又要睇大肥雞

淨係壓左呢2隻 你有其他野想借

無 問下啫

完 thanks all
聽日先瘋狂回毛

岩岩清哂毛

有冇真火場

個個都五星人龍 我就4星人龍

仲諗住榨下一葉

升緊宮子 月月企到鬼死咁前好難搞

回一場毛跟 病病地想早D訓

下個POOL ALL IN啦

禾都有一場毛

9152047

龍肥轉左微課

月月前咩不過死先就真

你微課夠抽到有啦
只課龍晶算

淨係買龍晶

有情巴有料

你地走開咋 唔係我出圈呀

真 得龍晶有用
子供向 D角唔靚唔吸引人追

你復活術

你冇出到

你地睇到咩?

我撞風球拋起自己

係圈呀 不唔知點解我扣超多

你死左我空中補返?

冇死到
風球扣得千幾

我見到你黑左

我視角係有人沖前左 我出左圈 所以即刻變龍
點解隻GAME可以愈玩愈多BUG

有冇人打真火2場 823-5044

點解打場真風都咁靈異

我試過4個死哂 但過左

147-3510先岩

唔齊人可以幫手打一場

-1槍嗰陣就gun

你入黎就-1了

S bra 入左喇 -1 喇

真-1

753-2896

又要到3月先有新pool

又比隻貓咬到噴血

咬返佢

某EX教

687-4394 -1

要沖涼收皮了 thanks

仲有冇人打

我老母隻貓好惡
我隻妹好乖

我都想有隻妹

032-8582

佢點解死咗

見到個聖城1000lv
電池效能得番94%

又唔比skip又唔比模擬器 係咪想迫死我部電話

diu,忙住做野miss左花生

1000lv

左手清龍胖 右手打公子
而家先追完po

其實係禾錯 我得閒會update返個新手FAQ

熊爺 街場水晶槍十字火前殺到

辛苦你啦

多謝3位currry

疊

好似係炒左車

仲可以BINC

1000lv .gun

睇角色lv就大概反映到聖城lv 好似係
你2個都差唔多1000啦

其實呢度對新手算友善啦
成日見到d新手發問係一問有幾答

不過哂卡嗰d就抵食負皮/扑架啦，個個app台po都係咁
無一個有另外

卡塔莉娜有1刀110幻

我個城950都唔夠
清醉曖龍絆

得97幾
四個失緊業

1005

963

963=369

掉轉即係比人恥笑

null巴掛住食女

T

差夏日 null イサ

冇啦 冇啦

好彩問一問 差d食錯左
感激不盡

終於換齊啲活動嘢

仲有好多未換
呢幾日掛住玩公子 淨係清體就收工

你未weak

TFL差一刀

差唔多啦

good night

20名同我地差100萬

5:39

你仲未訓

同21名爭千一幻

心情舒暢

好眼訓呀

咁早

#metoooooooo

要返學

鯨蛇

要打真火了

弱者先訓覺

呢個真

做乜嬲禾

大家有冇流膿起新建

我失眠

好事嚟 做到一日強者

一早已經有龍失業

又話心情舒暢

個tfl真係每日兩刀

睇埋火水光新武勁唔勁就可以決定上唔上534風斧

每日兩刀 仲要9打

[img]

得番一刀係咪打馬好啲

幾架

打馬應該高傷d

馬仔270魔防

即係高唔高

[url]http://叫我fd幫手print啲野...點知佢咁print[/url]

嘿巴好似有高星優依 尋日好似見過優依補法隊打狂暴尾王

1. 200
2. 170
3. 200
4. 馬仔270
5. 170

冇晒坦用

咁留尾王算

小望竟然冇升唔知monika頂唔頂到喎
咁你上下馬仔睇下幾多傷先再決定

升緊而家rk9
未升lv

琴日淘咗個初始號 刷首抽刷到個冥值唔洗刷了

莫妮卡 茜里 泳凱 優依 鏡華 掛
唔夠資源升就睇下有冇人借俾你

玩日版

入一入嚟睇 咩game 都有

上534風斧可以上3000攻

我想問下真風龍嗰招lock住人爆嗰招係一下秒？

禾用熊爺上唔到

4個人企埋一齊分傷

要4個企入去分傷

見到誰開掛笑到傻左

禾都以為有人開外掛

禾地肥仔係好純真的

過多幾粒鐘龍絆就復活......！？

有咩重大更新

虛空任

抽老夫 做孝順仔

Long time no see

換唔駛差D碎未換
今朝要出去做野無得打機

6又bb
Pvp聖忍點守

你好似仲想中咁wo

想中雷鷹

真係傻既先抽呢個pool

老夫up點可以小左四葉

想升隊法隊 有無人有公主組隊參考既網址
搵黎搵去都唔多岩用

佢係每日單抽中

睇黎仲有排比人奸了

法隊得好少人用
茜里 泳凱 鏡華 主力
伊莉亞唔爆死先用 可以配美里回佢血加魔攻
凱留有降防但要升星 初音打今次尾王先用
Tank就靜流

有情巴都咁歐架咩

點搵佢

初音

我就覺得奇怪 之前我打都頂到 今日打三場死足三次

我砌好呢隊啦留一刀等雷雷 留唔到今晚都有飛龍打

成隊點組? 冇升紡希

禾用初音克萬性忍，但係會俾伊莉亞打爆

升左17隻r9

聽日最後一下免十希望中到

Pvp 伊莉亞一定要充電

等我睇下齊唔齊人先

隻黑騎磨唔到咁耐

第四天王崛起
Sbar 6又bb 企鵝 巴士佬

用子宮坦？

Ire 充電 茜里 泳黑/噴水應該切到喎

應該唔係講緊我
我好似只曬過一次公主咋WO

得3星 而家搵唔返呢條友
巧傷心見到好多人有泳飯

我衝埋呢次進到各位巴打進度就唔衝架喇107 .gun

抄功課

琴日偷偷地30管

四大天王
小妹，noe 妹，大隻仔，男神

Too long 禾每日9打一場 pvp是但啦

我都偷偷地27定8
其實N3真係好抵玩

6又男神

抄都懶

男神係noeYiEun

禾小妹黎

計落你都幾歐WO,邊升到咁多個R9

6又bb都認自己係男神
小妹(企鵝) noe妹 大隻肥仔(spawn) 男神(6又)

大隻仔唔係noe 妹咩
開始分唔到D人了

第一日最癲 因為個box留左好多體係到

Sbar ho ball

個4個都係noe黎

禾都係得25隻r9

澄清番我得15隻r9齊裝

巴士佬 你泳凱幾LV 唔好再升住
我無

15隻齊裝
澄清定曬命

76壓比你

又屈，唔挽鳥

我想話我唔是全部都齊姐⋯⋯

禾得23隻R9

有冇爆15管升人

禾睇返得22隻r9齊裝

37隻r10

刀唔知有乜巧升
Sh 算

升咁巧多無謂野

儲緊呢3樣
聽講之後要大量

見泳可好似好常用
上唔上4星巧
依家5石換一甩

無謂野，禾吾攪啦，無mana

佢偏輔助，如果佢唔會死，又夠奶，就唔係太需要升

升咗裝咋 技果d梗係唔夠mana

留返升打手5星，狗升左未？

天日幫禾打ex地城

狗5左啦

黑騎 狗 雙貓 月月5星?

泳貓月月4星其他5

老太婆同泳貓呢？

女帝5泳貓4

S巴:其他全部R10齊

堆3-4隊屍應該過到

諗下升泳貓定法隊

伊莉亞上唔上r10好?

法依家禾 ire5 妹妹5 泳黑4 噴水3 初音4
物就 月月4 智3 貓4

禾驚會自爆所以無升

琴日同企鵝既對話

啲石唔夠用

點線

刀系甘牙
任bug

咁升左智上4先

想抽隻萬性眼球黎j

有石就有得抽架啦

巧刀想同6又bb瘋狂對話

升左
琴日抽到佢今日75LV放佢入隊都打多左十幻

聽日抽埋忍

Good job well done blow job

你幫禾抽

萬性後又性蛋跟住又新年跟住又情人節

聖誕巧似唔使抽？

有邊幾隻係人權角

唔洗
3隻都係辣殺

非洲人打算SH到夏娜/新年怜

新年優衣
新年日和

情淫節姐姐

到時有300抽補底

有冇刷定惠理子碎
出左專武好似勁到仆街

黎緊個隻係咩

好眼訓啊

J 緊，仲係4星

禾依家先2星60碎

H3倍有冇邊d必打

版圖擴大 元朗流鶯盤據色情十街

200蚊仲平過買杯

deadline fighter
岩岩先換哂d野

Old g......!?

old gooooooooo[oooooood..... ! ?

換哂要課金先有嗰啲就放棄咗

如果計埋專武
充電 雪 可可 飯團 亞里山 黑騎 惠理子 病弓 姐姐
應該必丁
再加個 G塔 哈哈劍 UE 兔仔 扇
有淨再刷?

喺咪之前元朗d病雞嚟唔撚好去呀

仲有隻怜
好似話有專武=小女帝

咁既樣除左呀叔點屌得落
50路

夏那仲勁過女帝

女帝仲有降防
唔係淨睇輸出

技術好

全巴比呀姐收服左

我鍾意30-40歲左右

Ok mark底先
充電 雪 飯 惠理子 可可蘿 靜流 G塔 哈哈 優依 兔 扇 怜
回次數600石 巧平

唔係喎 有d要回2-3次

謝小妺

話說鯨蛇樓下開左間火鍋
noe巴要唔要黎試下

夏那好似會打自己友？

一個打全場夠做

G塔 哈哈 優依 兔 扇 怜
依堆唔洗RE啦
物攻替代品黎 你都齊腳

好似比老師反一下就收自己全隊皮

有3倍梗係re啦

訓醒了

打邊爐

眼訓死

禾就mid-term
3月4之後先freeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

試下咁守？

守已經係用緊呢隊鳥

今晚再執多d零食俾noe妹溫書用

醉曖SBAR

你執漏咗日本妹

好眼訓唔想返工

……？！

返工好痛苦

mid term

馬仔可以打鳥

殺呀

巧悶
想4

裝返龍絆一陣打菇菇

又得番一刀等飛龍

今日打小左十幻

英文巴勁咗巧多

冇del過

任天堂係咪當龍胖二奶仔唔理
cy又當龍胖二奶仔唔理

仲有1個幾鐘就摺埋

如果新本好似真龍咁無聊就摺了

又係試緊第三隊既時候隻馬比人收左皮
我留返飛龍算

好模

新手no b ⋯⋯？！

實戰少左20幻
nob

個個係到搶4王打，打得一刀

4,5王要camp住

S巴琴日瞓咗幾耐

幾甩鐘

想食

爆擊少幾下都差廿萬

連續兩場都爆擊死左隻深月

5星咪冇事

大獲
原來我仲未打過7章主線

差45甩

打唔切料啊

一番黎隻馬仔死左 去左尾王

有新資料

換唔晒

模擬戰打40幾 實戰得23

唔等1,2王?

我見模擬戰有40幾咪打落去

只是個萌新個分有bug.......!?

殺左4王 補時打5王 正常分

冇人理龍絆

同一隊模擬幾次都可以差好遠

咩無,等緊2點

打菇菇

最後沖廁緊

唔記得開技死晒呀

同excel表計個分差廿萬

我都係沖緊

太多人已棄 對隻驚好失望

4王1.8 5王2.0?

熱菇熱菇

模擬醫你呀企到完場
實際跑醫你呀爆擊自己死左

我地冇錯喎

我模擬左兩次 試左美里同真步 都4字
正式打就暈唔到隻王

可以安心打菇菇鳥

草埋D懶人券同honey就係時候用
仆街換極都有

倒數十分鐘......！？

仲有一刀物理要camp住條飛龍
想睇鯨蛇打m日巴菇菇呀

打晒3刀 頭先等緊尾王狂暴

Low b 鯨蛇

推爆佢

中bug

到底新武器會唔會勁到你⋯⋯！？

魔攻3星得醫你呀 要點組先過倒11-14

尾王打到40幻打唔打巧

呢關唔一定要魔攻 睇下敵人打你邊幾個位既角色
大出血位放tank

全新「虛空之武」比普通5星武器更加⋯⋯！？
萬眾期待！虛空討伐戰上線啦

打1王/2王會唔會多d 40x2/1.3
打唔打到61幻以上

其實龍胖就係請呢到啲巴打做pr

仲有唔夠30分鐘打菇菇

琴日巧似得47幻

1分鐘

10秒

咁計返你打尾王會高分d

完左

又送灰蜜ho fuck ho fuck

黎喇

情人節個EVENT

冇技但有特別能力

火斧有對真風傷20%

光菇菇 一場
0420299

隻利維一野射落去4萬4

UP尊

弓連新五星武都沒

全部火武都有

真風easy

火斧火斧火斧

劍刀都有

真風龍特攻火刀

舊五星拆得

隻茹好廢

屌,尊牙

5星屬武已成廢產 最難嘅關拎嚟出特攻

整火斧回龜真風了

整舊5星武去打新5星武

等食評再算

無技能,其實應該差唔多

鋼鐵巨鳩 一場
384 8292

有客

隻on9巨象同真火一樣上火燒新角都可能唔駛升

火光杖好正

光補530應該拆得

臭G又然

但一路keep住多2個被動, 感覺上差好遠

新武巧平 要既料巧似唔多

重點
火光杖
火刀火斧

其他all垃圾

粒菇菇仔咁廢既

兩個都單機輕鬆3冠
可以用哂d蜜糖

唔係水晶槍黎既

新火刀 27hp 105攻
舊火刀 39hp 171攻

隻傻9巨象比人冰到仆街

係水晶 我冇龍化啫

新火斧 28hp 114攻
舊火斧 46hp 170攻

新黎報到
頭先跟左場菇同火山

姐係廢?

鋼鐵巨鳩黎搞笑既?
隻野冰到
刀咩口 俾克拉秒左

易整咁多,有少少差距都正常

等100lv狀態
新既比較易上100lv掛
舊既上100lv代價太大

鳩頭著左火好危險
要冰住降溫

隻巨象廢撚到,利維一下嘴炮6萬幾

4隻莉莉入場真係冰到完場

每個月多2張金證換,佢諗住唔賺錢拿?

反而菇菇囝仲難打

就執

可以爆體單機

佢沒錯wo
你都唔課金唔中新野
都沒地方用金證架啦

+100%

用呢款素材升

應該鼓勵大家升多啲角色

有地方用下呢d素材好呀

唔通隻雷鷹又係抗暈

巨像食冰凍食濕身 4個莉莉帶龍藥

條龍仔抽返黎定換

換
即突一隻先

今個月得番幾日比你肝

即係有咩要刷

角色經驗唔係玩家經驗 隻野換黎擺架咋wo有咁急咩

Siu 4

係喎

無,D羽毛由每日帝國轉去打虛空

打完會趺武

點先有雷鷹打

跌咗把

聽日

睇日程

光菇拎稱
352 6758

咁刷巨人定菇菇

隻毒撚菇用家康打好難，月邊隻打會易啲？

點解我見唔到虛空交換所 係咪bug左

巨象快D

暗短

暗弓！

再來999-1435

龍化卡？

遠程射射射

Auto唔到又要玩龍絆喇

有無咁快手呀

仲有關雷鷹期待下！

番工打唔到 8日要換齊今個月限定會唔會肝死

要用小菇菇升火建

2邊跌既野一樣架

稱號唔係限定
我唔跟住

番緊工想知 新關到底好唔好玩

試左 唔好
但最吸引既雷鷹聽日先有